English LIHKG: Ask me anything and I will answer

A proud HKER.

Ask me anything and I will answer

Five demands
Not one less

Push

Firstly they need to have an acc

Maybe share this link on twitter, let them retweet and ask questions and we answer here

True , accounts could be applied using ISP email address.

Where should I post the link

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Pushhhhh

Support! Let’s connect with the reddit folks.

I appreciate this post!!! Upvote!!!

Thank you brothers and sisters
I wish my English was better

push

AMA

Reddit post is up!

Don’t worry ! Practice makes perfect 💯

I suggest you may use an English username first

Good idea , got any suggestion ?

We are temporarily using live channel直播台as english channel

Jockey Club Marseille

Finally we got a English channel.

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Come on ladies and gentlemen. Ask everything you want to know.

English translation

Hong Kong Police brutality database

Link:

available in English and Japanese , share to the world !

Thank you!!

Thanks for doing this!!

An English Channel will be very crucial to bridge between HK protesters and the rest of the world. Push

Good jobs

What do you think the government can do to stop violent occurring in society?

Killer taxi driver had not been arrested. Police lied.

Please help push

no foreign have lihkg acc
How to ask.

How about transfer Q from twitter??

support

my poor englishbut I will try my best!

Is LIHKG the biggest gay forum in Hong Kong?

thats why we have to raise questions on their behalf, and transfer the messages to the western

Can anyone write a post about how to open an account here? Theres no English interface here so better to have an English translation photo

They whole Exco (executive council) and the chief executive need to resign.

2. A Provisional Government need to be formed as their main task is to respond to the request of the protestor and prepare hk for universal suffrage.

3. general election should be held based on the principle of Universal Suffrage.

twitter tag #lihkg
ask #lihkg anything

To foreigners: This user's name is "crazy plastic", in the meaning of somebody is ridiculous to the extent of crazy

Yea we need to do that.
Wanna do it together ?

I just post it on twitter, what do you think guys?

I just recommended foreigner to use #QuestionToLihkg to raise question for us to repost it here

Five demands, not one less.

I think it’s a good way to start engaging the world audience.

as usual five demands not one less

Finally an eng post

It needs extra effort to connect the world as we are just a minority in lihkg now, LiDanJai here needs to do more to promote this channel

everyone here don't represent the whole movement, here we are only expressing our opinions. This should be stated clearly on the top of each post. I can already foresee there will be propaganda machine setting trap within questions and directly quoting it against us. That's not a good move tbh.

I think we should open another new post 'officially' introducing that the live channel has been temporarily used as an English channel with some general guidelines / rules that should be followed by the users.

We should also mention something like the purposes of introducing an English channel and what the foreigners can get from this English channel.

After this post is opened, we should share the link on twitter / reddit / other facebook pages and tag those foreign presses / those who have paid attention to the recent events in Hong Kong.

But at least most of the popo would not understand it.

Your thread is supported, and i suggest making a tag like #QuestionToLihkg or #QuestionToHK in twitter to acknowledge foreigner that their question is welcome.

I think we can send a request to the 站務台. It would be great if we can do it ourselves but it’s about the registration.

Then we can make something like an online poll listing out what kinds of contents the foreigners want to see in this English channel and invite them to vote.

agreed. And adding the statement at the top of every post is just a simple step, why not?

I think we can try to explain some so called “jorgon” such as Ching and, dllm to them, it is a great time for us to promote our culture

What do you guys think?

good idea, we need a way to communicate to the foreigner who don't have a lihkg ac

Someone answered

how can foreigner get lihkg account and ask anything at all?

How did you get an lihkg ac?

never underestimated the power of propaganda machine, what you saw today, the supports from internationals, was what our men have done over countless nights. We gain inch by inch, day by day. We are now at war, no matter you believe or not, every step could lead us to victory or depths of despair. Think before every move...patience and cautiousness are the golden rule in this game. Every step counts...

can someone make a bot, saw it on quite a few posts. That's uttermost important, never do we wanna let our enemy gaining an inch on us.

pish

THANKSSSSSSSSSSS ADMIN FOR OPENING THIS ENGLISH CHANNEL！！！！！！！！！
I HOPE THAT LIHKG CAN PROMOTE IT AS WELLLLLLLLLLLLLLLLLL！！！

Why are you so adamant on your claims?

This guy here wants to represent HKers without reminding readers that all responses are mainly his opinions on things. Disgustingly, in one of the first few replies he gave, he tried to promote a provisional government which is at the moment an extremely controversal idea having serious disagreement from many protestors.

You are not representing no one except yourself.

連登仔醒目少少咪畀人代表啦！！！

Noted with your thought !
Man I was just throwing suggestion out jeh, hope didn’t offend you.

Any form of aftermath shall be consulted with the public and only then the decision is made valid.

“I don’t speak for anyone and no one speaks for me” - the sole reason why this movement last until today after months.

At the end of the day , I believe that, without any single doubt the wise and wisdom from the good people of Hong Kong can solve this issue.

Until then , I am just trying to offer my help.

5 demands
Not one less

But, how can they get a lihkg account? Seems useless to open the page

So why don’t we just reply on Twitter
It’s better to tell them how to create an account right?